有圖 有冇人知呢個backpack 邊度有得買？

日本周圍都有

Ching 人在美國
香港有可以揾人代買，但日本真係搞唔掂